老衲打算幫民建聯助選有冇得諗？

一邊吃煙一邊拉票，對住啲街坊噴煙

做搞手搞狗肉宴

試過係屋企訓晏
被民建聯狂拍門問我投咗票未
我即刻diu 柒佢

你可以試下

優秀

着住皇軍衫屌柒班廢老叫佢哋投民建聯

都好

屌票

屌票有冇得諗

支持你做區議員添

周圍幫淫賤聯屌票都好

派傳單：「攞啦屌你老母」

幫手趕客

咁民踐聯d蛇宴分分鐘有曱由食補身

梗係有

我同事扮藍絲同我講
呀sir,我撐你唔緊要呀！
你袋十幾萬一個月
我間鋪比人燒成百萬裝修呀
係咪你幫我比先？

係咁收集佢地d傳單

整返幾圍狗肉宴先

咩名

遲啲選埋立法會
成功爭取食狗肉打老婆合法化

Push

非常好